多謝誠哥補貨，屋企得一卷廁紙，維達都照殺。

多謝誠哥補貨，屋企得一卷廁紙，維達都照殺。

無辦法啦，周圍都冇黃店廁紙，俾廢老買曬。

想搵條黃店廁紙都冇貨返

武漢做仲用唔用?

唔好咁弱智好無

地點呢？

仲有人用eps

EPS 有問題咩?

無問題，不過準備比人屌

邊間

唔係個個用Google Pay/Apple Pay。（香港支付寶誠主有一半股份）

疫區之一

罷買中國貨 罷買藍企業

維達…最好唔好用佢

哦~~~係唔係又因為EPS 係藍?

Very expensive lor, I was bought 12 rolls just 27 before

誠哥，黃店

都少左去惠康

咁⋯黃店廁紙真係冇貨返。

咁支那寶算唔算係黃

咁又係

應該話，馬雲條柒頭要借誠哥攪國際化，佢見香港OK，就自己攪支付婊澳門。家下你就算有支付宝支那，你一綁VISA 都強制轉用支付寶香港結算。即是佢為左應付美國要求金融開放的其中一個方法係海外人仕用照用支付宝係匪國付款，但結算會轉去香港做。

2條 thx🙏🏻

好多藥房都有啦

用手指抗爭